一人一個因為未夠18歲做唔到嘅事

我先 申請唔到學生信用卡呀

All in 利物浦

有錢又洗乜申請信用卡，窮就咪申請啦還唔到卡數架

上咸網

入馬會

sad but true

坐監

買六合彩